<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">Acai Pai Degua</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="hello_world">Hello world!</string>
    <string name="drawer_open">Acai Pai Degua1</string>
    <string name="drawer_close">Acai Pai Degua2</string>
    
    <!-- Nav Drawer Menu Items -->
    <string-array name="nav_drawer_items">
        <item >Mapa</item>
        <item >Próx. de mim</item>
        <item>Sobre o selo</item>
      
    </string-array>
    
    <!-- Nav Drawer List Item Icons -->
    <!-- Keep them in order as the titles are in -->
    <array name="nav_drawer_icons">
        <item>@drawable/ic_home</item>
        <item>@drawable/ic_people</item>
      	<item>@drawable/ic_communities</item>
    </array>
    
    <!-- Content Description -->
    <string name="desc_list_item_icon">Item Icon</string>
    <string name="selotexto">A Secretaria de Desenvolvimento Agropecuário e da Pesca (Sedap) 
        passa a divulgar no site, a lista atualizada de estabelecimentos que já estão certificados 
        com o selo Açaí Bom do Programa Estadual de Qualidade do Açaí (PEQA). O programa reúne 14 
        instituições públicas e privadas que trabalham em parceria para garantir um nível de 
        qualidade cada vez maior para o produto, com a introdução de boas práticas em toda a cadeia 
        produtiva, da coleta do fruto à comercialização. Um dos principais resultados do programa foi 
        o desenvolvimento de um equipamento chamado tanque de branqueamento que usa alta temperatura 
        para diminuir a carga microbiana, minimizando, por exemplo, a possibilidade de contaminação 
        com o transmissor da Doença de Chagas. O processo não altera nem a cor e nem o sabor do açaí.
        O tanque possui dimensões reduzidas, podendo ser instalado até em pequenos pontos de produção 
        do açaí, sendo de operação simples e de baixo custo. Interessado em manter ativa e ampliar a
        cadeia do açaí, garantindo a qualidade do produto o Programa criou mecanismos para facilitar 
        a inclusão de novos produtores, como cursos de capacitação e linhas de crédito para aquisição 
        de equipamentos. Os interessados em obter maiores informações sobre o programa devem procurar 
        a gerência de Fruticultura da Sedap.
</string>

</resources>
