<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="textoselo">
<![CDATA[ 
   
<h1>Selo Açaí Bom</h1>      
     <b><p>O açaí produzido com higiene, qualidade e segurança em Belém do Pará tem identificação. 
     Este é o resultado da iniciativa da Prefeitura de Belém juntamente com outras 14 instituições 
     públicas e privadas, que trabalham em parceria para garantir um nível de qualidade cada vez maior 
     para o produto. Para isso, são difundidas as boas práticas em toda a cadeia produtiva do açaí, da 
     coleta do fruto à comercialização. O selo de qualidade “Açaí Bom” é uma das garantias de que o batedor 
     de açaí está cumprindo as boas práticas de manipulação. Já para o consumidor, o selo é um sinalizador de 
     que o produto comprado está dentro dos padrões da vigilância sanitária, uma vez que o selo só é concedido 
     aos estabelecimentos que tiverem a licença de funcionamento e atenderem ao Decreto Estadual 326/2012, que 
     estabelece requisitos higiênico-sanitários para a manipulação do açaí, como o branqueamento.</b></p>

<h1>Branqueamento</h1>
<b><p>O açaí entra no branqueador com água aquecida a 80 graus centígrados, onde permanece por 10 segundos. Em seguida, entra em tanque com água fria, onde ocorre o choque térmico para eliminação dos microrganismos. Após o branqueamento, o açaí está pronto para ser batido livre de contaminação. Esse processo garante um tempo maior de conservação do açaí sem alterar o sabor.</p></b>


    ]]>
    </string>
    <string name="textoapp">
<![CDATA[ 
<h1>Aplicação</h1>  
<b>Essa aplicação funciona como uma agenda dos estabelecimentos que possuem o selo “Açaí Bom” em Belém-PA. No caso, há duas principais funções:</b>
    
<b><p> 1 - Exibir no mapa da cidade todos os estabelecimentos que comercializam açaí e que possuem o selo "Açaí bom".</p> </b>
<b><p> 2 - Listar os estabelecimentos mais próximos da localização do usuário do aplicativo, exibindo detalhes como distância em quilômetros e endereço completo.</p><b>
A partir da lista de estabelecimentos mais próximos, o usuário poderá ligar para o estabelecimento. Também é possível visualizar a rota (caminho) para o estabelecimento, a partir do clique no mapa,  estabelecimento escolhido.

<h1>Autoria</h1>
<b>Esse aplicativo foi desenvolvido pelos discentes Geovane Freitas e Rayan Teixeira, alunos do curso de Sistemas de Informação, da Universidade Federal Rural da Amazônia, campus Belém. 
</b>. 
<b><h4>Contato:</h4> 
<p>geovane.freitasc@gmail.com </p> 
<p>rayanteixeira91@gmail.com</p>
    ]]>
    </string>

</resources>